冇特定志向 你大學會點揀科

如題
唔Engine/pure science
如果你唔知自己想做乜
會用咩野方法幫自己做抉擇

上連登問人

睇你自己性格，毒L揀返毒L科，MK揀返MK科

擇銀仔

中學讀過啲咩？
覺得中學讀嘅時候點樣？
如果大學繼續讀會唔會抗拒？

Eg
中學讀econ
中學時覺得econ都幾好玩嘅，成個邏輯推返出嚟
又有數底
所以唔抗拒大學讀

BBA

Global bus
學完就成神去邊都得

Design又得 成修仙之旅 飲風露

老老77唔怕悶就去做會計啦

我會睇下邊科無咁憎&有啲興趣就會揀

問完 被連登仔鳩吹乜都踩 真係唔洗讀

咪水人做design啦

搵食科
萬一唔鐘意都仲搵到食, 有個錢旁下身

而家入會計師樓唔使讀會計,至少big4唔使。 我讀完都唔知點解要揀呢科 又悶,入職又唔要求你有account background

mbbs

首先跟分做人

之後睇出路同自己能力

東大mls